一人一間好撚串既黃店

青衣 鬍鬚仔

會員 #244238 - 繽紛遊戲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

凱情bb 以前有好多黑歷史 - #1

分化

有冇手足同我一樣好葡萄果 d 死靚仔靚妹都選到區議會？ - #1

其實刷投票人數黎打飛機有乜用？ - #12

放負

今日大家休息一日，2047 年再黎過！ - #1

分化

人鏈運動好on9...成班齋企... - #1

分化, 放負

意見及舉報：

元朗勤記

泰金國

澳牛？
利申冇食過

水門海南雞

串過馬撚

依間黃店超好食 串得起

光輝圍嘉寶
收銀個肥仔長期唔耐煩咁

連登 樓主老母

五毛分化

Block 左十鳩幾世

此post 已完

波台賤畜嚟